Pasti kortsi naene Mare Elmi ja Juhan Risti seisiwad siis walla walitsuse juures ja tunnistasid,et Juhan Risti tema mehe Willem Elmi käest 5 rubla olla laenand.Juhan Risti tunnistas seda tõeks,ja lubas edespidi maksa.
Talitaja J.Ahloff(allkiri)
